[亞軍庭] 真正的一條友carry全隊波晉級

對上一個咁樣carry法係咪2006世界盃的施丹

每一次睇到美斯打智利過人個GIF
去到迪馬利亞最後嗰下射波都係忍唔撚到笑

不過佢到最後呢場總算學識左回傳
係贏波關鍵黎

好似練波咁鳩射

有幸睇過美欺踢波，佢真係尾機

好似玩career用死一個人咁 其他隊友cpu級數，甩波 飛機 鳩射

迪馬利亞ban走個波既合集

睇迪馬敗家真係享受黎

lbj ？
d rose ？

樓主洗唔洗開咁多post吹奏小花

美斯真係當今最勁

唔洗睇哂 淨係睇第一球就得
之後一9樣的

死撚開啦9527

有無圖